{"plant":[{"level":"1","type":"number","question":"Ma olen taim. Mul on suured lehed ja mind saab s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen roheline ja kasvan puu otsas."},{"text":"Inimesed armastavad mu vilju s√º√ºa."},{"text":"Mu lehed on tihti kandilised ja suured."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"√ïun","isCorrect":true},{"label":"Kapsas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"taimed","icon":"üå≥"}},{"level":"2","type":"number","question":"Ma olen taim, mis kasvab mullas ja mu juured on porgandiks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu juured on oran≈æid ja pikad."},{"text":"Inimesed armastavad mind salatis s√º√ºa."},{"text":"Mu maitse on magus ja kr√µbe."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"√ïun","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"taimed","icon":"ü•ï"}},{"level":"3","type":"number","question":"Ma olen taim, mida kasutatakse sageli salatites. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu lehed on rohelised ja kr√µmpsuvad."},{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'S'."},{"text":"Inimesed armastavad mind toorelt s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Salat","isCorrect":true},{"label":"Kurgid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"taimed","icon":"ü•ó"}}],"food":[{"level":"1","type":"text","question":"Ma olen v√§rvikas ja mahlane. Mind s√º√ºakse tihti suvel j√§√§tisega. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma kasvan puu otsas."},{"text":"Minu sees on kivid."},{"text":"Ma olen punane v√µi kollane."}],"options":[{"label":"√ïun","isCorrect":false},{"label":"Ploom","isCorrect":false},{"label":"Vaarikas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"toit","icon":"üçì"}},{"level":"2","type":"text","question":"Ma olen valge ja pehme. Mind leidub hommikus√∂√∂gilaual. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µib s√º√ºa koos piimaga."},{"text":"Ma olen ruudukujuline."},{"text":"Ma olen magus."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Sai","isCorrect":true},{"label":"Kurk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"toit","icon":"üçû"}},{"level":"3","type":"text","question":"Ma olen kollane ja l√µhnan h√§sti. Mind kasutatakse tihti k√ºpsetistes. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma tulen puuviljast."},{"text":"Minu maitse on hapukas."},{"text":"Ma olen tihti sidruni k√µrval."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"toit","icon":"üçå"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"who","question":"Ma elan vees, mul on uimed ja ma oskan laulda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen suur loom, kes ujub ookeanis."},{"text":"Mu h√§√§l on v√§ga vali ja ilus."},{"text":"Mu sabas on suur uim ujumiseks."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"meri","icon":"üê¨"}},{"level":"2","type":"who","question":"Ma olen √ºmmargune ja punane, kasvan mere p√µhjas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"M√µned inimesed armastavad mind salatis."},{"text":"Mind saab leida kahe koore vahelt."},{"text":"Ma olen mere delikatess."}],"options":[{"label":"Karp","isCorrect":true},{"label":"Merekarp","isCorrect":false},{"label":"V√§hk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"meri","icon":"ü¶™"}},{"level":"3","type":"who","question":"Ma olen v√§ike ja liigun kiiresti, mu koduks on merep√µhi. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu kehal on palju jalgu."},{"text":"Ma armastan peita end liiva sisse."},{"text":"Mu silmad on varustatud vahvlitega."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Meduus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"meri","icon":"ü¶Ä"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"number","question":"Ma olen number. Kui tuled √∂√∂sel √µue vaatama, siis n√§ed mind taevas palju s√§ravalt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen suur ja kollane ning tiirleb √ºmber Maa."},{"text":"√ñ√∂sel voodis pikutades vaatan sind aknast."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"kosmos","icon":"üåô"}},{"level":"2","type":"number","question":"Ma olen number. Kui oled pimedas √µues, siis minu valgus sind aitab. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ike ja s√§ran nagu t√§hik."},{"text":"Ma olen taevas ja vahel n√§htav ka p√§eval."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§isik","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"kosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"3","type":"number","question":"Ma olen number. Suur ja punane, tiirleb √ºmber P√§ikese. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind on raske n√§ha p√§evavalguses ilma binoklita."},{"text":"Inimestele meeldib mind Marsina nimetada."}],"options":[{"label":"Maa","isCorrect":false},{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Uranus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"kosmos","icon":"üî¥"}}]}